[集思廣益黨鐵回水]mtr未可能提供全月通應有服務可否回水？

買左全月通
次次封站
咁同買左美容plan用唔到有咩分別？
有冇人熟地鐵條例可唔可全民全月通回水大行動

全月通回水補回差價成功既話藍c都9沖
賺少一蚊得一蚊

大家諗諗計睇下可唔可行

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

認真post無人理

推！直情要啦！

請比照而家手機遊戲，維修係需要賠償

推

幫手推一推

可以一戰

冇車搭

今日又無

黨鐵封站唔洗賠錢？
咁遲下信號故障封晒d站就搞掂啦

有冇人熟悉港鐵 回水 策略？
傳媒壓力定區議員幫手？

小額錢債

一人一個case都賠死佢

回水